波台算唔算死左 連冰人完封PSG都可以冇人講

一日有你都唔會死

n賓還在！

正常
係麥佳亞條能樣拉低冰人質素

樓主吹奏隻夏蘭特輸波都冇人講啦

杜哥carry冰狗

你改左乜撚名

你好唔留意我哋韓國娛樂圈喎

杜哥利踢愛華頴

咁基本的小事唔使講啦

我咁留意都唔知

無所謂 佢損失

佢反韓

講到好出奇咁

沙仔屈完未

我為大家介紹首新歌

佢叫Dingga

19-20賽季當中，
最高的是玟星，有著66.67％的攔截成功率

連冰人好球啊

66.67點計出黎

psg冇殺曼專家亭哥係爭啲

講得好!